[好GAME 討論] 有咩劇情引人入勝嘅game 介紹？

有冇d 類似heavy rain 同 beyond 2 souls 呢類劇情咁正嘅遊戲介紹？

我知道google 好多推介，但太眼花撩亂，而且連登仔眼光一定好好多

MARIO

柒幫

bioshock infinite
雖然係槍game 但劇情好正